杜小橋係咪處女？

杜小橋係咪處女？

唔係

屌過？

你唔喺佢直播嗰陣問佢？

係

係 我屌過

關你鳩事咩 都無你份

佢問我屌唔屌，我只屌處

所以你仲係處

係,我屌過

係處既女仔好大方認

唔係既就會答你：唔知呢，唔想答呢d ，你估下

萬試萬0

你都沒j 問咁多做咩姐

緊係無，係屌都唔屌佢

Yes